非洲豬瘟應該正名為中國非洲豬瘟

自古以來，非洲就是中國的。而家非洲前面冇咗中國兩隻字，係咪搞非獨？

中國一點也不能少
跟我說一篇，中國非洲！

一帶一路豬瘟